認真，葉鴻輝都有資格踢利物浦

講反應，英鴻輝同kirus都一樣咁快，好多近門必入波牙輝都救過，最重要既係，牙輝職業生涯，未派過kirus咁低級既膠!

唯一輸蝕既係牙輝可能樣衰過kirus，塊面月球表面勁過kirus...

高普不妨諗諗牙輝，俾一千幾百鎊狗志可能已肯放人